[贏到波未] 多蒙特球迷吹水及比賽即討區 (39)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2016-2017

DANKE KLOPP

DANKE KEHL

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2018-2019

DANKE KLOPP

DANKE NURI

#REUS2023

#Piszczu2020

[/quote]多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

冇人開

要失分了

識入波未

唔慣冇咗隻蜜蜂🐝

咁踢下完季應該第4

又係有控球無入波

教練功力開始見底

mola mola

請番peter未

反法

屌你以為失左波

拜3:0了

sor9

小勝都只可以靠進球優勢保住第一

準備bin d法daddy擁護者了

萊

幾時先識破大巴

踢個波比人攻啦屌

萊都carry唔到啦

算啦

中咁多次龍有乜用

萊都攰了

卡斯度想幫手

Var啦

12m黎架喎

diallo

送12碼

報恩

義犬

好彩球證冇黑左球12碼

壓力大

有var....

Toooooooooooooorrrrr

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

CASTROOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

有時會唔睇
都唔係未試過

終於入到山7好波

死多狗12碼先識入

回錯咗熱刺個po

新早 5年後 一定係球玩

二人球隊

又peter又卡斯度
多仔生性啦

球王

好撚柒

Rode打巴仔

castrooo好波 好L假 幫到出晒面 下季返多

Ching俾人踢出局仲要moon🤭

戴亞路生生性性，唔該

一切都係多蒙特的人

入錯左

其他比賽輸哂

卡斯度應記一功

拜仁訓醒

暫時靠對賽keep多幾分鐘第1

我多領先緊都唔覺穩陣驚又自爆

又報恩

拿拿聲入多幾球啦

萊斯頂住壓力射呢球

ching咪燈啦

整多幾粒呀
已經同得失球

Witsel...係咁被人踢

場場都係嘈仔carry 知唔知醜

我偉今場比人踢幾多次

瞓左冇睇，艾狗射手榜排第幾？

迪蘭尼幾時先出得

艾狗

Paco

paco

冇運

已經唔識入波了

Paco拎完約就鳩

徙機會比人迫和劇本

盧渣古都識過龍啊

想要渣古

開始要柒了

屌

廢到

艾狗廢撚到

冇喇冇喇

阿姨返唔返黎

又係戴亞路

2-0變1-1

牙路我屌你老母啊

牙路真係

其實咁無得踢

Diallo先係真契仔

抵比森馬屌，其實出懷仔好過啦

換人未

講撚左啦
場場都係咁

diu li

......

又輸死球
今季第幾次

卡欺度2 assist

其實屌牙路有乜咁犀利要俾佢踢咁多場正選

12.碼啦

咁都唔比12碼

卡斯度既製造入球能力原來咁撚強

仆街我寧願要肥沙都唔要佢

後悔未 一啖砂糖一啖屎

法蛇咁鐘意呢條友
一條友都唔知失左幾多分

拉跌呀 仆街

法傻out

4:0啦 贏有鬼咩

都要同分鬥長命架屌

換走diu呀路啦

又唔入

Peter仔：咪一鳩樣

普狗

以前明明係下半季球隊，今季咁撚柒

無了

Peter Castro 幫都盡

打閘又爆中堅又爆
廢撚到仆街
呀狼打閘都正路過佢

有生之年都睇唔到多仔冠軍

虎頭蛇尾

上年都好柒
唔識贏咁
差d無前4

2017 cup

呢隊都贏唔到講乜春冠軍呀

條友廢都算 仲成鳩日自爆 好似對面打多左個咁

場場爆。。。

Wolf起碼叫打過Wingback

一場比一場閪

開心左大半季都算係咁

5:0話入就入

咁都攻緊。。。。

50 Cls

無啦
踢風流波啦

-6足球

Paco!!!!!!!!!!!!!!

艾狗狗狗狗狗

學雲達，夠分就抖

頂撚住呀

人地6-0

屌你一早要入啦仆街 拜贏緊6粒先識入

同拜鬥長命唔該...
得失球就算吧啦

6比0

吓艾狗？

寧願多攞分過拜好過追得失啦

60

出迪蘭尼同達仔啦

死球

stream垃圾到

屌要萊去頂 ak同牙路都係睇波

Z2

頂住呀大佬

全勝就有冠 (包作客拜仁)

呢隊唔係季初既多仔

隊野如果仲係咁嘅狀態仲作客應該會俾人刷數據

輸死球都輸死
練下好喎

屌牙路想點呀

我唔希望下場仲見到戴亞路

你估艾狗仲係上季嘅艾狗咩

間諜屌牙路滾回緬恩欺

其實達仔會唔會好過肥葛

肥仔近排幾fit wo

屌你山7

Toooooooooooorr

TOOOOOOOOOOOOOOOR普狗

我普

美國仔！！！！！！

普

This is fucking BVB3.1

普狗又做下奇兵，要諗下買咩人了

咪又係靠我偉

屌你法蛇咪再用契仔

啲link一入波即刻lag
2球都睇唔到

好彩唔係出jbl

出JBL 就1:2

對拜仁我地法蛇就出佢正選

唯一一個可以同屌呀路相比嘅人

我都係，仲要個畫面停左但聽到慶祝聲音

狗屎同牛屎你想食邊舊

屌你，戴亞路真係睇到火滾
有懷仔又唔用

下場作客柏林

我地係咪輸得失球 冇左個榜首啦？

拜太勁 定狼堡太垃圾

下場試下左辛右普啦，場場破唔到密集都靠sancho個人突破

both

唔同，一個零作用，一個直頭鬼黎

今場19踢得好好

懷仔今日病左

兩樣都係

垃圾買撚左主入第二球

9分入面，起碼有5分係佢累

萊攬實castro

今日兩隻狗入晒波

嘻嘻

對面炒6粒

抵夠膽買我多啲波

今季坐過山車一樣咁興奮

以後都post ok?

今輪臭格作客RB 0:0, 廢堡贏柏林
(睇往績柏林食唔到廢堡，第二隊係雲達)

仲有兩球

拜仁榜首啦

咩水位買

舒母沙係傷左定咩

唔係凌晨波就ok

柒頭

我地廢咋，諗咁多做乜贏啲符碌足球

樓主好波個po名做到野

漢洛威+1/1.5 ok?

唔出佢仲係榜首領先幾分

diallo 上唔上到今季德甲最差收購
唔知有冇人留意到佢廢

咁早，點睇免恩師連續開左十鳩幾埸大？

輸個球真係離撚譜，走甩人都唔知

冷板

第1球買多仔
第2球永遠都要買對家
因為1比0之後paco會失機
之後就牙路送禮

公平咩，戴亞路咁都唔洗錯

智障

冇留意
加柏近況撐不了
Peter唔似識作客漢洛威

仲有臭格fg，通常有3倍

加柏呢排衰過多

出沙加度好過屌呀路

見到拜仁季初踢到咁，如果最終都拎到德甲
真係冇咩心機再睇德甲

自己柒怪得邊個
又唔係拜挖角黑哨

有ching 走去熱狗po慶祝入波，跟住人地輸9埋

就係咁先激氣
真係鄧萊斯慘
咁多年，拎得個德國杯

@T_Torres9
下次去邊個post 慶祝唔駛我地教啦？

其實德甲隊呢幾年整體都退步緊，講緊歐聯，唔夠出面打，睇成績，除左拜隊隊都十六強出局或者落歐霸
年年睇德甲4-7名爭得咁緊唔係冇原因，廢鬥廢

如果2014友賽無傷
有個世界盃 咁球會得一個德國盃都無乜所謂
唉。。

如果今季都無 寧願萊斯去巴祖大巴黎攞下盃啦

推

我普後備上陣都有mvp

閣下係多post都係MVP

快d改名🐝Larsen🐝 推到佢變MVP

Brie Larsen

Brie Larson
舟麥C朗只得一個

Sancho打成點？

Jacob Brie Larsen

企開啲啦

🐝雞巴L🐝

🐝Diallo🐝

冇野下話好聲好氣問下Sancho打成點都要屌？

唔好貢啦

完季binc

諗諗下就算下場懷高出到，都係收起狼，夏雞右閘，屌呀路左閘

又係放題防守

zaga2

之前人人針住diallo 個位黎打 法sir 仲柒柒下繼續擺佢出黎
btw hakimi 好似打左好過打右

戴亞路真契仔

狠堡私家雞

6-0, 拜仁依家左中右加死球都咁勁，中場都叫有偉頂住，兩閘真係俾人狂中波，中間屌牙路就瘋狂走甩，真係456

出波

沙膠打拜仁會醒晨

Diallo 真係貼錢都唔想要

Peter對家，有冇手足反對？

Isak 近5場 5G1A 有冇人知

佢踢緊邊度？
其實佢有啲身高可以頂下波，我地冇高大前鋒

荷甲 出左8場入左5球1助攻 不過唔知咩表現

德甲已經冇人阻到Peter了

有冇買

It ain’t over

咁都比96追返

半格，Peter仲未收皮

我川踢得5場土超已經3入球1助攻
典解要借走佢

冇人明點解

Thorgan Hazard is likely to join Borussia #Dortmund for €42m after this season. The player haven’t scored a goal since 18th December. [Bild] #bvb

According to Bild, #BVB have made a concrete offer for Maximilian #Eggestein.

The tendency is (probably) towards a contract extension with #Werder Bremen.

According to 'DeichStube', the consulting agency of Maximilian #Eggestein denies the reports of the 'Bild'. #werder #bvb

盡收二流德甲兵器

同大佬一樣吹大左

即食+左路
42m平到喊啦

係就爽啦 當打中

想走
無心踢
成隊沉哂

我多冇豬7:0, 又笑得04

史浩克真係德甲之恥

Schalke 07

我地隊波現時狀態出到去對曼城咪一樣被人456
風水輪流轉，轉過頭我哋黎緊被拜狗456又俾人拎黎鞭

又幻想有人會討論我地

到真係被拜狗請飲七喜就會有「討論」架啦

豬6:0都唔夠 仲要豬7:0

哥狗擺明想炒醒04
完全唔留手

04今季真係廢到笑

MANCHESTER UNITED will try to sign Borussia Dortmund starlet Jadon Sancho for £80MILLION this summer, according to The Independent.

Michael Zorc told Sport Bild in an interview that he is absolutely certain that Jadon Sancho will stay with #BVB beyond this summer. "Even a big club would not be able to afford," Zorc said.

Michael Zorc also told Sport Bild that #BVB would like to renew the contract with Mario Götze. "I don't have an argument against a new contract," Zorc said.

at least they tried

留多兩年先走啦

最好就一直留係到接reus班

唔爭在做埋下個reus長留我多

一樣無冠

佢十成九會返英超，只係時間問題

拜仁三條戰線咪好囉

算啦 自求多福把啦

高daddy吐氣揚眉

德甲真係好撚廢

仲要輸得好難睇

德國足總幾時正視問題
德甲得隊拜仁同自己玩
德國隊國際賽收皮

以前仲係 皇巴拜
依家拜都收埋皮

開始衰過法甲

witsel 傷左?

🎙️ Favre pregame presser ahead of #BSCBVB:

"The only unavailable players this weekend are Piszczek, Philipp, and Witsel. Unfortunately, Witsel suffered a small muscle strain."

仆街了

拜要拉開差距了

比叔韋叔

Auba

覺得星期六要失分了

發覺多狗真係拜仁球迷私家雞
無論講咩野最後都可以拉埋多狗落水

咩野歐聯都係撐番大家
但咩撚野都入多狗
出聲又要被人話怨婦
唔出聲又被人日日單單打打
唔撚知點樣先可以和和氣氣

做多仔球迷真係賤過地底泥
轉撐拜仁算

唔准你咁講，拜迷波台清泉嚟

怨婦多狗spotted

According to Bild, @JulianBrandt (Leverkusen) and Niklas #Stark (Hertha) are on the top of Borussia Dortmund’s wish list. #bvb #b04 #hahohe

FC 德國 B Team

Celtic’s high price tag for Kieran Tierney has put off Borussia Dortmund but he remains on Arsenal and Leicester City's transfer target, reports claim. #BVB

開價成30M，不了
打機常用妖人

等我攞埋德甲先走

咁快想係多蒙特掛靴

今年五月就掛?

乜師兄對多咁有信心

只係唔想再俾拜攞

今晚應該奪冠夢醒

19同paco都傷埋？

睇定啲先，呢隊閪波成日贏難輸易

都唔係今晚既事

今晚輸幾多球

Mario Götze
54分鐘 ·
Due to a broken rib, I can not help my team in Berlin. I keep my fingers crossed for the boys and I hope to play again soon

咩事

19咁fit傷 玩撚完

係咪要推番philip上前

呢件垃圾真係算數

佢打正前個時唔錯喎

佢好似都傷埋

咁輸硬了

最後直路先黎傷

paco有冇傷？

有

要牙萊假9了

Borussia Dortmund Starting XI: Bürki - Wolf, Akanji, Zagadou, Diallo - Weigl, Delaney - Sancho, Reus, Pulisic - Bruun Larsen #BSCBVB #BVB

🐝Diallo🐝
🐝JBL🐝

JBL

寧不要冠，也誓保契仔

jbl要大爆發了

德甲神鋒jbl

reddit冇link

有冇手機link?

牙路又消失於左路

.......

早d訓算

背肌

屌你背肌

1-0

開波3分鍾就訓得

第一球已經有啲甩手
第二球直頭俾人入埋

屌佢個下傳波已經想屌 之後仲失埋

背肌啲傳波做乜撚

屌 一開link就失

哭喪波

Jbl射乜鳩

呢啲波都失 學咩人爭冠

呢隊波真係得啖笑

作客+深夜=100%西波

算啦背肌d手法差到仆街 黎左咁耐都無進步過
今季 算係咁 一開始都唔會諗住拎到德甲 已經有驚喜

Toooooooooorrr

哇

好波不如好運

嘻

咁都入？...

?????????

迪蘭尼

有運有運

咁都入到

仲要唔係射，諗住比jbl

torrrrr

-6 football never die

Dll

2邊鬥多失誤

屌點解你地快咁多用緊樓上位巴打條link

Jbl走位助攻，又贏

迪今場好似比平時仲搏

有火好事黎

多仔 殺呀唔該

jbl今場食左春藥?

過期嘅

有冇種感覺，jbl先係陣中最強前鋒

狼

今日好似想打防守反擊，但係，好似唔work反擊唔到

Jbl可唔可以唔好再鳩射

Feel到JBL有波入

ys，牙朗踢法

仆街

街場式手擋球

左手縮咗點解右手唔縮埋

var啦

完了吧,如無意外

山7

踢撚死辛祖咩

Z2 d比波好差

痴線jbl廢到比球直線都比到咁7

其實要玩長傳不如比weigl後撤試下今場weigl好似零作用咁

見到佢同ak傾計唔知講乜

普狗真係獨撚到

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

Z2222222

Tooooooooooorrr

沙膠

z22222222222222222222

我多竟然係靠角球入波

ZAAAAAAAAAAAAAAAGAAAAAAAAAAAAAAA

又要捱夜睇西波

差d

上力喇上力喇

sancho

各位小心心臟健康

俾翻個左邊我打咪幾好係要屈我打右邊嘅

生性啦後防

盛傳下季25m簽對面個5號

又d

差少少

嘩屌我個心呀

懷高

我普真係好撚毒

班後防hea到

痴線咁多人係禁區都可以隨便起到腳

屌，懷高派完膠未

懷今日搞乜

平安鐘

咁都唔撚入

懷高派夠膠未

weigl 打防中真係唔撚掂...

cls

出懷高不完出番達仔

ys，真心，好需要換

屌你老味屌亞路差D又輸球12碼

咁撚多球機會 一球都把握唔到？ 單刀 片都離行離辣 雞又執唔到 做乜9

其實係weigl問題不過咁都冇十二碼都幾假

球證幫哂都贏唔到

救命好緊張

普狗射左幾多球

我普可唔可以唔好咁獨食

換走隻垃圾普狗啦法蛇

又miss

Jbl始終起步慢

屌又唔俾

射射射，射乜灰，辛祖空晒都唔交

上次出達仔咪又係試過咁樣交失
懷仔起碼防守好d

咁都唔入

屌普狗真係

屌亞路呢個球員真係幾神奇，防守膠膠下，但進攻其實幾有天分

狼難得出得咁靚

普9次次都係軟弱無力

普想點

以波論波 今日jbl 係打得幾好

JBL今晚算係咁

換jbl

好撚感動呀 sancho衝過去屌鳩對面矛閪力架
真多

普狗依件垃圾由丹走左之後廢到依家
真係多撚謝車仔買走佢
仆街D射波細力到我屙尿都大力過你啦

痴撚線，普狗獨到

屌你老母普狗

hakimi我萊空哂都唔比...

普真係痴撚線

右邊2個都唔比

英雄主義夠未呀，屌你

diu

係咪有結界啊

輸普on99

reus今日有啲可憐佢，一直冇機會射門

屌你咩普狗

屌普

屌 仲唔比 on9普

做乜撚野呀 屌睇到燥 垃圾普狗快撚d走啦

真係痴撚線 換走佢啦...

輸法蛇唔換走你件辣殺
JBL今場有板有眼就換
普狗球球浪射唔交就繼續踢

你估你世三咩

寧願換普都唔換jbl

我係reus都燥

on9又唔傳

痴左線咩

食屎啦力架

今場比我都想要jbl 多過普

技術性犯規冇計，入啦好嗎

賣係有原因㗎，真係好廢

打少個啦

迪

楣

輸普狗

拜仁要多謝普啦

絕殺咩都得

TTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOORRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

TOOOOOOOOOOOOOOR

TOOOOOOOOOOOOOOOOOR

Wah

Reus!!!!!!!!!!!!!

RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRREEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

我萊

REUSSSSSSSSSSSSSSSSSS

強尼肉緊到

Reus!!!!!!!!!!!!!!!!

辛祖呢d先係踢波架麻

SANCHOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

多謝巴打

reus一射

走晒音

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

一比sancho即刻攪掂
普9收皮未

見到山萊攬住果下有少少眼淚必左出黎

一唔比普就有入波

普睇到未啊 靠你死得啦!

紅啦屌你老母

背肌比人扔
成班圍狗佢

估出球令波，山，reus食糊，令到啊啊

如果今季山萊是但少一個我地應該爭緊前四

我feel到攞冠軍的味道了

Captain Reus

紅佢老味

cut JJ 啦

關鍵時候係要靠萊斯

六分波嚟

reus 屌完都唔聽 普真係收得皮

直紅得

個排冇左萊斯咪係咁失分

肥沙

舒姆沙

肥沙刷存在

平時又唔見咁勇

好正，衝埋入黎
達仔笑笑口踢佢pat

本身睇到萊有啲想喊，對面個隊長破壞氣氛，食屎啦

三分

屌佢老味肥沙

肥沙出黎食牌

肥沙做乜鳩

幾勇武

咁都攞到三分，今季仲唔到我多

伊比斯域真係傻鳩黎

喊撚咗啦！屌你老母！！！

三分啊屌

求gif

不枉我係德甲po 燈人三場對家

利申買左$500

場場都咁驚險

今季好多反cup

捧多蒙特既樂趣
場場都係生死戰

唔係普狗，洗鬼咁險

鍛鍊心臟之選

發覺次次公海有人賭我多輸波都反CUP成功
BTW又係我萊救世
普狗你件垃圾打跛對腳躝返倫敦喇
出左衰撚過唔出

普狗番入更衣室會唔會比萊斯屌

八十幾分鐘個陣諗，唔知reus會唔會挺身而出。我就知道，佢就係英雄

普肯比 lead 住兩粒啦起碼
岩岩我萊個球角度咁都入到

有冇人可以解釋下
點解唔理荷甲定荷乙
都咁多波入

有冇ching計過今季第幾場反cup同絕殺

入錯

同拜得失

聽強尼講
場上萊已經屌緊
落場應該慶祝完就屌獲金

點解普咁撚on9仲場場有得出

睇撚到心臟就黎跳出黎
多蒙特好波

直頭要往死裡打啦

睇到射門數23：8，睇到眼都凸

只求普狗條垃圾咪再出
獨撚到

下半場踢得幾好 攻得幾好睇

有gif未

唔好再講普啦，不如贊下萊斯

貼gif 既手足應該屌緊閪唔得閒睇

23腳波普狗浪射左7球
值成6400萬既超新星係唔同D
7射1中

搵唔到之後個兩球J住先

捱餓捱成場 即刻煮個麵食

柒頭普果6400萬轉會費入面應該有7000萬係for 美國marketing用

其實諗諗下dahoud 肥沙頭先笑笑口都幾離譜，畢竟未完場，隊友博左成場，比我真係笑唔出

好柒

下個po名 山萊連線

獌狗

唔好乜都狗狗聲得唔得撐多仔加曼唔得?

山雨欲萊

J啦

同場加映

伊比斯域準到

原來岩岩Isak 作客飛燕諾一扭幾入第三球幫球隊嬴3:2

有冇人話比我知肥沙做乜9?

尋晚睇到，即刻笑到仆街

各位巴打早晨

其實我不嬲幾撐普
之前我都有話過唔捨得佢走
但琴日場波真係睇到燥
唔係因為佢廢，係佢有能力但唔去做
見到辛祖同佢真係高下立見
一個為球隊，應交則交，一個英雄主義球皇上身
下季買brandt或者小世三頂佢好過

哈化個隊長係on9定收錢
自己申請紅牌

普好似自己瀨野
ig po 野熄左comment

如果萊斯都屌佢，佢就知自己大獲啦

d人係佢上一個po屌佢

辛祖下季會留係多
但唔會係多掛靴

其實同齡入面技術好過佢嘅球員一定好多 但係佢真係好成熟 應傳就傳 好有團隊意識 我估琴日嗰球單刀佢唔係怪自己射失而係點解唔橫傳其實留喺多都好始終佢踢法係要有個大佬lead住

咪之後助攻比大佬補獲
cum撈

尋晚難得jbl冇咩點派膠，仲有射門有走位，係有兩下9射，但點都好過打翼。睇來來緊都係揾佢打正前
沙膠真係空中霸王，角球又建功，高波又頂哂。佢有一下假動作過人好好j，佢成日都話cup就cup到過人

但係始終佢係英人
點都會返英超

希望佢唔好咁急走22 23先走都未遲

jbl 佢d 冇波走位都ok 係翼到反正好似on99 唔知要點行咁

佢打翼食哂屎，波都拿唔得掂又交唔到
打正前做跑狗射左佢唔使諗

真係幾好，有身位有速度hold波又夠博，差在入唔到波

榜前幾隊得我地係柏林主場全取三分

宜家睇返辛祖傳個球隻腳快到睇gif唔知用左腳定右腳傳

打丁大法

isak喺威廉二世6場入6球

我反而覺得佢起步同跑得慢

佢有幾下控波腳法幾好

拜仁今晚失分得唔得

但當初佢都係玩罷操轉會
但冇諗過黎到多踢法咁成熟同唔大牌

哥帥話佢唔想競爭，但調轉諗佢係識諗先會嚟更，佢只係想上多啲陣踢波而唔係隊波大勝緊先喺垃圾時間刷數據

jbl分析

我覺得咁大份黎講算有速度啦wo，點解會覺得慢？

各位手足今晚可以早d瞓，我諗唔到拜仁點贏唔到

識輸一定留返兩輪之後作客bayern 先輸

輸就唔會啦
希望佢入少粒波 已經好開心

最估唔到佢比左球直線 平時佢邊比到

今季雞胸都收哂貨

點解咁講

@Peter_Bosz 食硬雲達？

似樣

官方ig 出po
香川 生日快樂

Nobby

kruse好勁

尋晚好彩有zagadou頂入

燈

無萊斯唔見左5分

又係鐵血隊長
Peter仔

我預Peter之後兩場對賀同RB先收皮的

瞓咗冇睇 好多嘢想問
點解肥沙冇出場但有牌
對面ibisevic做乜要拎個波掟背肌

Ibisevic發爛渣囉 跟住成班人埋去圍佢 肥沙行過去撞左佢一野就食牌

好似背肌去執第二個波

貼埋

成件事勁奇怪

一開頭以為ibisevic係幫手掟走個波，點知一嘢省落背肌到，重要瞄正個頭

德甲山齋王真係山齋王
兩分鐘入波

5比0啦

拜好勁，我多典贏

其實Dahoud 做咩d咩

雖然我地仲廢過拜仁
今季聯賽輸都係自己攞黎
但估唔到仲有拜迷拎琴晚場波黎打j

isak 之前踢波都冇咁花巧

總之我多年贏哂就奪冠

雪到硬

最大既敵人就係自己隊

睇返都覺得on9
咁冇品唔好踢波啦

無品狗點做隊長

起馬依家仲係掌握係自己手
我覺得拜仁點都唔會贏哂
贏哂其他加和拜仁就好大機會
如果輸比拜就無野好講啦

香川人氣王咁多frd子賀佢生日

大家都好鐘意陽間既我

我第一個鍾意嘅球星

大家覺得萊斯會唔會陪女友生仔
唔踢拜仁
好似話佢女友就生

Eggestein一黎就7號 Draxler皮已收

5明=.=

生女

拜仁球迷唱 邊個會係德國冠軍~ 多蒙特!

德國人都想做燈閪?

琴晚發夢雙殺拜仁

冷靜D照下鏡, 睇下自己隊波, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果隊隊都德甲冠軍

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢隊

其實睇完拜近兩場聯賽我真係覺得多冇機會贏到

錢唔係冇 係唔用姐

上星期去左你主場

個球場名站前物業球場

見到我川回歸國家隊好感動

我多ig d wallpaper 好高質
幾時有witsel 同reus

點樣save低啲圖

Reua assist

cap 圖

唔會同哥列斯卡慶祝

直播吧3月21日訊 史浩克前鋒恩博洛在接受《體育圖片報》的採訪時表示，支持多蒙特拿德甲冠軍。
眾所周知，史浩克和多蒙特是魯爾區的死敵。但是在接受採訪時，史浩克前鋒恩博洛卻表示：「作為史浩克球員，你當然會不希望多蒙特奪冠。但是，我希望他們能拿到今季的德甲冠軍。多蒙特後衛阿簡積是我巴素利時期的隊友，也是瑞士隊中的好朋友。我女兒也認識阿簡積，她總和阿簡積玩得很開心。」
德甲前26輪過後，多蒙特一共拿到了60個積分，以淨勝球的劣勢暫時排名聯賽第二。

佩列錫又要分邊又要做波又要角球 美斯都冇咁多野搞啦<——笑死

19 paco witsel 都好番喇
比叔傷好未

Who said so牙

跟萊學嘢直至萊掛靴正值當打3億賣走

諗番起之前德甲channel大十字開龍門球俾大十字傳俾大十字助攻大十字入波

有時佢真係冷靜過頭

公海有人討論19但入面一個多子手足都冇

最近開始有返靈氣
唔知食左咩藥，季初都仲係一個普通波底好既中埸

扑完野

isak

我萊尋晚又救世

出黎兩分鐘都夠玩

鼻屎佬識玩
撚足對面成場
最後先出我萊收對面皮

又係出來幾分鐘就和局變勝局

好似佢同sancho都有啲傷

最緊要踢到下場

⚽️ 9 goals this season
🅰 Top assists in Bundesliga
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 First senior competitive start last week

Age is just a number! Happy 19th birthday, @Sanchooo10 🎂

辛祖好似人緣好好

係咪話七千萬就放人

對比pulisic，七千萬抵到爛

萊踢荷蘭前兩日大腿有輕傷，所以鼻屎佬嗰場尾段先肯換佢出嚟搏

邊度聽返來

信唔信得過

信唔過
高層:70m咁少，你當我係咩

其實山CHO會唔會比dembele更適合巴塞? 幾扭得吓但又唔獨食

係迪比利私生活差啫

講開又講如果丹唔獨食，某年德國盃都未必淘汰到拜仁

巴應該都係睇中佢可以自己搵食啫，佢喺多都係獨食彈起

我哋會唔會都洗番筆簽件勁嘢

molamola

邊有人肯黎

我屌呀，賀芬咸讓利華，依家係睇唔起我地Peter?

買車仔個件黎同辛祖雙翼齊飛

人地去拜拎冠軍呀

拜淫已經有高文，雞拿脾，加拿大仔，阿拉巴又打得翼，唔好同我多爭啦好嗎

講緊人地肯唔肯尼 諗多左

早兩年丹狗都講緊145m
有英人身分加持既S7點會平過100m

佢話想踢正選麻
多實比到佢
同埋車仔都好應該還禮啦

買細3到時又好似冇位踢
買過個左閘，炒左戴x路仲好啦

我覺得攪左後防先好,仲要搵人頂比叔

最近買左隻fm2019玩
見到多仔球會欣賞的人到有戴x路
就知呢隻game幾垃圾幾離地

好似話20m簽紅牛隻klostermann
再唔係屈就下 用住狼先囉

唔敢想像下季拜有幾癲
werner havertz hernandaz pavard

train wolf 仲好啦
紅牛條友好廢
無謂擺兩舊屎係到

klostermann德國隊都入埋啦喎仲要踢得唔錯

係因為德國隊冇閘用姐 同埋佢國家隊都唔係踢得好

下 踢得好喎 個場friendly 攞7.5分

Peter

daddy濟貧啫

差唔多打回原型啦

差啲唔記得今晚有波睇

踢完國際賽了

唔緊要啦，反正都冇眼睇
Wolfsburg 對上贏我地已經要數到2015
大家準備好失分未

gg

好似冇萊 要生仔

hakimi 又打後備
gotze 打reus 個位

Diallo

Borussia Dortmund Starting XI: Bürki - Wolf, Akanji, Zagadou, Diallo - Witsel, Delaney - Sancho, Götze, Guerreiro - Alcacer #BVBWOB #BVB

Substitutes: Hitz, Toprak, Hakimi, Schmelzer, Weigl, Dahoud, Bruun Larsen #BVBWOB

垃圾fox又唔撚播

點解冇reus

on9 又唔播

有夏雞就咪出屌亞路啦法蛇

今場冇萊都好過下星期對拜仁冇萊嘅

希望有負碌足球出現

下星期都可能冇

生左就上陣啦

新波衫?

原來頭先未換衫

有冇link

有冇LIN

有冇lin

唔知delay幾多

freiburg

隻鴿

拜要追好易姐

頂住

1.39 收息

仲係度

隻鴿好搞笑

狼真係好撚廢
我寧願睇jbl

古真係好正

艾狗啲跑動係幾有腦

屌PACO

肥仔啲傳送

肥葛呢期真係好正

古

拜仁1:1

痴撚線仲係度

thank you ching

狼真係好撚廢
進攻零作用
防守甩位

加柏做咩事

zaga2 差d 又爆

係龍門前面食

狼今場好差喎

狼真係9下9下

大十字?

peter仔黎咗睇波

得個猜字

zaga2 肯練好d 頭鎚就好

burki淋鳩隻鴿

背

痴撚線 食足成個上半場

差好遠喎

仲見到Stöger

呀路？

唔使12打10

唔係呢場都要燈呀...

狼堡咁廢都踢唔掂

呀路做得最好既事

finding reus?

sancho 係咪國際賽chur 爆左

睇到好炆，猜整攻極都破唔到密集

永遠都係咁
點解唔踢番上半季最耍家既防反

射去邊撚到呀paco

冇我唔識贏波

人地都唔諗住攻

點解拜仁可以炒呢隊野6粒
我地一粒都入唔到

wolf
冇閘用

擺個波係中圈唔攞睇下人地點

萊斯朋友隊

其實鳩BAN博下角/界外球好過攞住粒波係禁區邊鳩猜
大佬對面塞哂係禁區猜極都入唔到架啦

hakimi

Hakimi

屌..... 點打拜

做咩發脾氣

diallo:

no reus no trophy

如果今場贏
拜輸就好了

冇人換 普philipp 都傷左
得dahoud 可以用黎進攻

估你路呢啲球員真係好好用

咪燈啦

換JBL唔換dahoud

垃圾多多

捨得入波未

對家入？

冇閘喎 緊係換左jbl 先
唔通gotze 打翼咩

屌你啦

買左好多?

dahoud

要爭冠就要攞足三分 如果唔係0分1分冇咩分別
所以是但啦

等拜入

2.45派錢ball

主場都踢到咁撚樣

冇我萊鎮場，個個都食撚左屎咁

看台d多迷好激動

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

pacoooooooooooooooooooooo

TOOOOOOOOOOOR
PACOOOOOOO

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOR
PACOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

pacooooooooooooo

終於

好感動
又係paco 救世

YOOOOOO

諗起之前又係自由球絕殺果場

射中間都入

tooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooor

tooooorrrr

本身仲想屌艾狗，簽完約冇料到

Tooooooooooor

穿盤了，邊個屌我牙

好撚熱血
又絕殺

艾狗
真係要絕殺波先識入

痴撚線
2－0

好彩jbl 漏左

1-1 FT!!

好感動
paco is back

JBL最大貢獻就係漏左俾paco射

達仔 sancho

所以話，辛祖真係
應傳側傳，應射側射

三分袋袋平安

多狗們開心多陣好，下輪得拜仁制裁吧

熱血到 你叫我點唔愛多

法蛇俾多啲機會達仔啦

隻鴿仲係個龍度睇波

呢個真

又一場輸死賭仔

好想係現場俾人淋啤酒

paco 救左我多好多次真係

最尾1-0個陣防守好正，好似打rugby咁

你班友咪艾狗前艾狗後啦

下場打算早d訓 唔係好敢睇

如果係普狗，最尾個球實自己射

全場精華嚟
真係食足成場波

帶住兩分優勢踢下場，心態上已贏

百屌成材

仲近過教練

冇哂閘 唔知點算

艾狗一季兩次救世，希望下場keep住度氣

個罰球 嗰種氣勢嗰陣信心 未射都知入

迪蘭尼推開對面又係應記一功

成地都係了

有肥沙

等GIF

上次有場 3.4 都係依個位罰球入

會唔會有人整隻鴿嘅精華

個po topic ok

對augsburg實記得

牙路=打少個，多返隻鴿好公平啫

反cup4:3 個場?

心理戰來，係後面邪住個龍

隔離屌緊利雲

白鴿代表吉祥

嗰球遠5碼

達仔

有gif 未，點做野架

眼神有火
咁似牙朗

no paco no party

下場守和啦屌

alex, alan

點解唔諗埋贏

真心好難，今場主場都踢到咁
下場仲要作客

下場和都收貨啦

萊斯bb下場出唔出

但下場最大隱憂都係閘位

俾啲自信

2球都靚到

山7真係好撚正,如果呢球係普狗肯定自己鳩去

沒有萊斯的勝仗

鴿Heat Map

Bürki噴鴿

Paco Tor

隻鴿果然好吸引一開始離遠見到以為係水樽

鴿正式取代durm成為我多吉祥物

去左偷睇人地post 發覺討論好有質素
唔打返百幾隻字都唔會留言
唔似得呢度淨係識貼gif 打飛機玩鴿

等等，我打文分析Paco加盟後表現，希望有ching同我討論佢係咪艾狗

不嬲多無聊野我地又唔係冠軍球隊

睇緊leipzig對柏林

官方認證吉祥物？

唔知係咪我錯覺，季初啲俾波好爽，歇冬番到黎個個上兩腳至俾又成日妹黎妹去，夾波都冇開季咁好，或者真係同萊斯有冇上場有關，每次唔喺度都踢到pat屎咁，但佢咁易傷成績好難會穩定，黎緊夏天要做啲野。

唔係錯覺啦，我地d波多數邊路打小組攻上去，一來比人針對防守邊路，二來你諗下上半季對閘係邊兩個，下半季對閘又係點

好似少咗落底出波，之後禁區頂起腳

我覺得打得多字 唔代表就係好既
我覺得我地簡單咁開心慶祝好好wo

不過冇plan B果度麻煩呢
我萊唔喺度果陣多數攻唔入對面
乜都係Sancho一腳踢 而且佢開季踢到而家冇點抖 鐵人都會攰
老鼠拉龜又唔敢遠射 一係好似上場契仔咁鳩射上天 情願搏多啲罰球俾Paco射好過 似乎佢呢方面係有一手
又炸唔到人 反而成日俾人炸返轉頭一見到對面開死球就驚 都唔知有冇練過

而家隊隊都知我地唔識破密集 仲唔泊大巴咩
仲咁易落底出波咩
下下等反擊 人地唔攻我地點反擊
反而係d 小組滲入小左就真 之前一場j 幾個小組 而家好似一場一個 有時冇tim

不如買poulsen 啦 好撚勁

Paco唔係啲大隻柱躉，好難想像叫佢頂頭槌/搶點，利雲就做到呢啲
小組好關兩閘事，但其實dahoud好有活力可以幫到手，但法sir唔鍾意用
不過下場應該對面用波多，有萊打下反擊博和唔

認真，我嘗試透過數據研究下diallo呢個球員
我睇緊添姆雲拿sm柏林防線既時候悶得濟，走去數左數，截至現時下半季有出diallo既勝利場數：

1-20 cb w(leipzig)1-0
1-26 cb w(hannover96)5-1
2-2 cb d (frankfurt)1-1
2-6(cup) lb d (bermen)3-3
2-9 cb d (hoffenheim)3-3
2-14(cup) lb l (hotspur)3-0
2-19 lb d (nuremburg)0-0
2-25 lb w (leverkusen)3-2
3-2 lb l (augsburg)2-1
3-6(cup) lb l (hotspur)0-1
3-9 cb w (stuttgart)3-1
3-17 lb w (berlin)2-3
---3-31 lb w (injured, wolfsburg)2-0--（踢半場傷出所以唔計啦）

（共十三場）
cb: 3w 2d 0l
lb: 2w 2d 3l

如果淨係睇聯賽：
cb: 3w 2d 0l
lb: 2w 1d 1l

另外，睇下失左幾多球：
cb：失6球
lb：失13球

淨係聯賽：
cb：失6球
lb：失6球

勝率上都睇得出，佢打閘既時候，球隊表現更差，失球數都幾肉酸下，入波助攻接近零。當然勝率唔可以反映所有野，失波唔係單單一個球員既責任。

數據以外...我地平時場上都睇到，呢個球員個人能力係好強，雖然偶然會派膠，但一對一通常都可以擺脫對手並穩住控球權。不過好似永遠做唔到咩實質貢獻。
留意返，除左今日對狼堡，佢所有比賽都踢足90分鐘而且必然正選。我估計佢係法sir心中始終有一定戰術價值，如果你問我，我都會覺得diallo其實已經係現有bench上面，閘位最好防守球員。
佢都係第一季黎，三個中堅（ak，diallo，zg2）磨合既時間唔多，而且diallo打閘位置係客串，我覺得值得比機會佢繼續試下。

分析埋狼ok? 想大大聲屌佢廢

我覺得條友仔要打反擊先識踢波係今日對柏林呢d壓到咁上既球隊先有甜頭食。不過佢加埋雲拿幾好j，坦克車加轟炸機咁

出場咁少分析黎有咩用，等比叔復出好過

下場要唔失分 除左後防唔自爆
最緊要係肥仔繼續搵番d靈性
萊仔本身抗性就差 下場一定比人針住黎打
但如果肥仔幫到手造波 幫輕下就唔同曬
加上我好想睇肥仔+萊仔再次合作贏拜

佢同雲拿真係好好j
就好似廢版so9 同美斯咁

diallo 呢個球員好鳩屎喎
成日都比埋d 陰濕波陰鳩條後防 又冇助攻能力
守又冇特別好
最多係話佢穩陣 但有時又話走甩人 同肥沙比實好d 既咁 但我唔覺佢好過hakimi

Hakimi下半季都跌左好多
係咪諗濕鳩野，等皇馬唔收番佢

大十字同Stoker有入場睇？

隻鴿冇死？

isak hattrick

唉比叔傷咁耐先係最大獲

下半季球員會攰。。

我反而覺得佢係太急於進攻
比人睇穿左

上半季打反擊 用到班後生個好氣好力特點
下半季人地比個波你攻

我都覺hakimi 好似冇上半季咁搶眼
同埋我覺得佢打左邊好過打右邊
比叔傷左之後佢要打右邊 我覺得佢打得冇咁好

我地d 而家d 閘點防 gnaby ribery coman alaba kimmich
仲要個個都健康上力
下場真係唔敢睇 一輸拜就超分 追都追唔到

嬴到我改名叫Diallo

贏到今屆聯賽我改名叫Diallo對不起我愛你

btw多區好和平一致迷萊，齊心屌牙路

你個名個位人兄，真係一陣走天涯，係人都知佢打單防中，推前防線

我多上下咁好恰都頂唔順佢炒鳩佢，你估佢真係保Daddy呀

你理撚得人姐
嬴拜再輸俾多
果種忠心係可以用陣式變化黎衡量架咩？

拜仁都仲係用拉芬拿都兩老做中堅
唔係冇機會贏

巴查子係真多

好似係因為alaba 傷左先用佢
但alaba 好似已經好番

有巴查子 我地就唔洗見到diallo
diallo 好心自己反省下點解咁廢 比zaga2 搶埋個中堅位

唔好幻想咁多
又唔係唔知柒多果籠野

仲有冇人記得passlack係諾域治都係出得幾場
係大傷定點係咪已經唔會成才

佢個打法真係場場都開大 剛輸完4-1 上年開季都唔知佢點解咁勁

唔鬼知，淨記得果排個個腳風好順
求其一腳就入到咁
但完全冇戰術可言
跟住就係全隊一齊謝哂，好大反差

誰開新post？新topic？

牙路打閘都唔會overlap，進攻嗰陣成條左路得個猜字
同埋主攻嗰陣用波算保守，好少見到一腳轉邊/diagonal，次次都要經中堅/防中慢慢運個波去另一面，人地drop deep泊大巴嘅話根本好難破

又贏唔到

No reus no party

神鴿後衛🐦